他补充说，在断裂盘的这一错位部分形成的行星将有一个极不寻常的轨道。 一个奇怪的尘埃盘可能隐藏在三颗恒星之间的行星|保拉·罗莎-阿基诺| 2020年9月11日| 
 火卫一绕行一周只需7小时39分钟，所以它的黑影一直在火星上扫来扫去。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 诺斯鲁普·格鲁曼公司负责设计“天鹅座”飞船的部分着陆器，这些着陆器将推动着陆器从轨道到月球，德雷柏公司负责设计制导和航空电子系统。 这是美国宇航局的下一个月球着陆器可能看起来的样子，2020年8月21日 
 该公司向轨道运送了58颗星链卫星，以及Planet Labs Inc.的3颗天星卫星。 埃隆·马斯克的SpaceX公司在最新一轮融资中获得了极高的估值 
 该公司首席执行官埃隆·马斯克去年9月首次公布该设计时曾表示，他希望在短短几个月内将Starship飞到12英里的空中，并将在半年内送入轨道。 2020年8月5日，SpaceX首次试飞了其星际飞船的原型 
 卡莱尔写道，空军希望在正常的日常操作中，每个无人机轨道的乘员比例为10:1。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 在紧急情况下，这一比例可以降至每轨道8.5人。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 每个CAP也被称为“轨道”，由四架飞机组成。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 进步轨道上的其他团体正在尝试其他策略。 进步:伟大的想法将赢得我们2016 |大卫·弗里兰德| 2014年12月10日|每日野兽 
 猎户座将环绕地球两圈，然后在加利福尼亚海岸溅落。 向无限和超越! 2014年12月4日，美国宇航局猎户座任务发射 
 看到那个银色的螺旋了吗?它从金星出发绕着桌子到达土星的轨道。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 每一次离太阳的新轨道都要花费大量的金钱、船只和生命; 这是门票价格。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 在由行星引力形成的椭圆轨道上，太阳必然占据椭圆的焦点之一。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 害了她的跳蚤，叫她逃跑; 因为她在轨道上的运动比他快。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 一颗暗月亮加入了这一天体组合，现在正绕着地球的轨道旋转。 令人震惊的故事，1931年5月|